921好危險，9成打大交

921好危險，又鄉，又黑，9成打大交⋯⋯唔好去連儂牆⋯⋯

我同我啲藍絲親戚咁講⋯⋯

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告